淘寶啲客服係咪都有中二病？

親

寶貝真捧

親，包郵哦

我寧願佢叫我親

淘寶

我原本想用amazon
但驚萬用刀唔俾運

佢打呢幾段嘢個陣有冇打冷震

應該係on9當有趣啊頭要求

親親聲

人地咪答咗你: 沒有的

我唔信

大俠